朋友問9/6出唔出嚟食放題

係真係放題呀屌你老母
仲話你地可以遊行完先嚟
反而9/6個個都話得閒係咪痴線㗎